其實一間中學講 discipline 有乜問題？講粗口就要罰嫁啦

中學不嬲講規矩
你犯左校規就要 detention 要見家長
又要有操行分
完全唔明有咩問題
身為一間中學既校長當然要管好班中學生既操行

無人叫你讀完中學
又再入一間中學讀嫁

:

收嗲啦肥西